一對中大情侶對話

有咁嘅女朋友共同進退真係好

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

亂世佳人

唔會俾你地死

對唔住

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

點捨得畀你地死呀

好閃

小心

唉 今日出街玩完一輪
一上床休息見到呢張相
聽朝要早起身
聽日見
各位手足我地一定要共同進退
大家都唔好死呀

所以人都唔準死！！(曱甴狗同藍色屍體例外

痴線！

唔好死，唔死仍然有希望

亂世情侶

唔好死阿！

中大人斬樹封橋！

聽朝見！

你地唔可以有事

希望香港光復後見到你地拉埋天窗
最多我出1千蚊人情

呢個社會逼到我地上絕路

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

閃到🙈

生命誠可貴 愛情價更高
若為自由故 兩者皆可拋

加油呀手足 頂住呀

喊到痴左線
唔準死呀！

加油

人在德國幫唔到你地 對唔住

中大所需物資：
不要乾糧！
要電油 大聲公 ice pad 砂糖 麵粉 梳打粉 玻璃樽 漆料 氣球 噴漆

手足
應承我
唔可以死
留返條命阿
我地煲底再見

港女都啱

羨慕
真係唔好死呀

屌喊左

屌你老母好撚閃啊仆街

手足唔好有事

返大灣區娶大陸女人啦

有咩問題?
你估個個港女都係有樓有高潮

支那女人都啱

港女都唔撚揀你啦on9

剛才比popo用電筒射眼 點知而家畀另一樣嘢閃盲隻眼

亂世兒女

點解我哋嘅學生要受啲咁嘅苦

你哩啲人啱呀

食左屎? 返大灣區啦

港女真係唔啱你呢啲傻鳩 你襯唔起

呢句野半年前開始已經冇人講架喇

當你有嘅時候你就唔想佢有危險

返大灣區了你

又關你撚事咩

你提議即係你睇啱呀嘛

你地以後仲要結婚阿
唔好有事

我會點都保住佢

有女朋友真好

好懷念

屌點解我個女朋友咁撚豬

單機啦垃圾

sorry唔好咁

有你真好
留返啲港女比啲巴打啦

你老母唔係香港人？定北姑呀
改用個日本名做user name你就以為自己日本人？
你又好撚馨香？

屌你老母咩

Dklm

好浪漫 亦好羨慕 有個相同方向既伴侶
btw千其唔好有事

平安！ 你地會無事既！
到我地幫你地

手足個個都唔準有事

佢咁既思想無人會揀佢

女朋友台妹

以前連登個個都係咁

港女第一

中大人唔會咁容易死！

亦唔可以死！

守住中大，守住香港！

利申：科大人

好多洋蔥......

聽朝罷工呀

香港女仔有乜野得罪你
返大陸娶大陸雞啦垃圾

有個咁嘅男朋友仲好

閃都閃死啦

香港後生仔唔suppose要咁

你訓左幾撚耐啦
屌

支那雞都啱

港女係最好！

你去大陸求撚其娶隻雞嚟屌啦

仆你個街

唔準你地死死聲 中大加油

條女一定撞壞左個腦

Agger

屌你

代佢覆你：支那都岩

支那雞

爭小小

睇你個足球繼續做港豬啦

樓主溝唔到女？

港女世界第一 我屌你老母

今生只娶港女

我都想要個咁嘅女朋友

好感動

傻閪毒撚

個個都要保重啊

喊到癲咗

Sorry

地區+加宿舍就當起咗 咪玩啦清

佢地搞暴大❗️
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦，送佢全家火魔法 (情況許可)
唔回防，就屋企都唔洗要 dkllm

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略

全部都唔準死香港人真係痴撚線

屌我都覺

大家都要吾好死啊

希望你唔係出世咁耐就單身咁耐啦

咁都閃咩...

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

如果我有個前線男朋友一定會以佢為榮
頂住呀手足

屌!!!!!!

全港支援中大
全香港人反抗
要死既只有支共同黑警同港共膠層

手足一個都不能死

一定無事

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

閃死我呢啲毒撚啦 兩個都唔好有事呀

大家都知打輸下場就係比黑警殺死

推

台妹大把臭雞啦
你條女都唔知幾多手 仲出嚟以為台妹好撚馨香
唔講以為條女鬼妹㗎妹
唔好撚柒啦呀死毒撚

屌你個po有tg

手足原諒我而家要訓較
聽朝再黎過

好感動 聽日18區見

即刻同我去英國領事館求援

聽朝8點遮打集合和平請願

喊左

我都想要個前線巴

究竟香港人做錯咩？
中大學生又做錯咩？
黑警死全家

唉 呢啲時勢就唔好離開女朋友啦 崗位呢啲嘢好死嘅啫

Hi 阿蛇

係

講都唔洗講啦 邊個當佢地係人

睇到眼濕濕

而家d死黑狗連民居都照，下次樓主落窗簾先訓嘛

屌死班黑狗

漫天子彈 蒙起雙眼
都會為你分擔

即使我們錯 不比他們多

好想喊

加油
好感動
CUHKers, fk them all

頂住阿手足

仆你個街，成個post好似有毒咁，一睇就喊

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

早知唔入黎救你利申單身狗

唔準死，一個都唔準

單身狗表示已盲

好人一世平安

唔好有事呀 手足

中大手足
係我地幾代香港人欠左你地

係度放 TG

同女朋友打唔同戰場先係最心up

加油，一齊努力，好多同路人架

唔好死呀

兄弟唔好死
有咩事我都會好好照顧你女朋友

屌你老母臭雞

唔滿意？

咁講

兄弟唔好死
有咩事其他人會照顧你女朋友

[代post] 保衛中文大學志向書

CLS....

近排先同港豬女友散 睇到呢個post..好羨慕

生命誠可貴，

愛情價更高。

若為自由故，

二者皆可拋。

刻骨銘心
可能一世都會記得

要無事

睇到想喊

兩個都唔好有事

好酸呀

唔好死 要留命 睇清算

Wtf....

係到諗 點解冇人屌柒你 應該個個都block左你
單機玩連登啦傻閪

部分香港人還想著要返工

小學程程搞到香港返到戰爭期間